區選前擺返街站播警暴好唔好

講真，投票對d所謂中立淺黃黎講可能都係投票o個一兩日既感覺。
而家佢地心入邊諗緊好大機會係三罷阻到佢返工而投建制，我地呢幾日要撩起返佢地對721 831 等等既回憶、憤怒，提醒返佢地官黑鄉警既野。

#光復香港 時代革命
#一票不留建制派

擺還擺
唔好忘記記者望一望人都比popo話襲警，放工一個人犯非法集結

咁麻煩大家幫忙推呢個整合左既行動PO：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

好